以取消《香港關係法》，向中共叫價

取締香港民族黨，1GB記錄破壞一國兩制整理好ge證據，就會send俾美國國務院同國會議員